月入300萬，無車無樓，冇1億美金，寂寂無名，可唔可以話自己窮？

月入300萬，無車無樓，冇1億美金，寂寂無名，可唔可以話自己窮？

垃圾

專心考dse啦屌你

讀多啲書，知識貧窮更可怕

我只是問假設性問題，這條問題不涉及我，只涉及月入300萬的人。

知唔知咩叫錢？

死窮撚

誰是奶共兼dse中文攞U?

300萬都唔叫窮叫咩
死窮鬼

冇錢伸一貧如洗。

300萬印尼盾啊？

3000000₩?